{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_018466",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "멕시카나치킨 과천점"
    },
    "text": "当メキシカーナチキン果川店は果川市中央洞に位置しており、京畿道果川市関門路166住公アパートにございます。 当店の定休日はなく、営業時間は12:00から00:00までです。 デリバリーは果川市中央洞一帯で提供されています。 多くの関心と愛をくださってありがとうございます。 常に味と優しさを高めるために最善を尽くしています。 これからもより良い味とサービスを提供してまいります。 営業時間は毎日13:00から22:00までで、年中無休です。 様々なメニューを提供しています。 カンプン料理チキンは21,000ウォン、ニンニクのアルマーニチキンは21,000ウォン、みんなのマヨチキンは20,000ウォン、フライドチキンは18,000ウォン、ヤンニョムチキンは19,000ウォン、半々チキンは変動価格です。 激辛唐辛子チキンは20,000ウォン、雪花チーズチキンは20,000ウォン、チトスチキンは20,000ウォン、醤油チキンは19,000ウォンです。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "メキシカーナチキン果川店の場所はどこですか？",
            "answer": "メキシカーナチキン果川店は果川市中央洞に位置しており、京畿道果川市関門路166住公アパートにございます。"
        },
        {
            "question": "メキシカーナチキン果川店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "メキシカーナチキン果川店の営業時間は12:00から00:00までです。"
        },
        {
            "question": "デリバリーはどのエリアまで提供されていますか？",
            "answer": "デリバリーは果川市中央洞一帯で提供されています。"
        },
        {
            "question": "メキシカーナチキン果川店の定休日はありますか？",
            "answer": "メキシカーナチキン果川店の定休日はありません。"
        },
        {
            "question": "メキシカーナチキン果川店はどのようなメニューを提供していますか？",
            "answer": "メキシカーナチキン果川店ではカンプン料理チキン、ニンニクのアルマーニチキン、みんなのマヨチキン、フライドチキン、ヤンニョムチキン、半々チキン、激辛唐辛子チキン、雪花チーズチキン、チトスチキン、醤油チキンなど様々なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "メキシカーナチキン果川店の価格はどのくらいですか？",
            "answer": "メキシカーナチキン果川店の価格はカンプン料理チキンが21,000ウォン、ニンニクのアルマーニチキンが21,000ウォン、みんなのマヨチキンが20,000ウォン、フライドチキンが18,000ウォン、ヤンニョムチキンが19,000ウォン、半々チキンは変動価格です。激辛唐辛子チキンが20,000ウォン、雪花チーズチキンが20,000ウォン、チトスチキンが20,000ウォン、醤油チキンが19,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "メキシカーナチキン果川店は何に気を使っていますか？",
            "answer": "メキシカーナチキン果川店は常に味と優しさを高めるために最善を尽くしています。"
        },
        {
            "question": "メキシカーナチキン果川店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "メキシカーナチキン果川店の営業時間は毎日13:00から22:00までで、年中無休です。"
        },
        {
            "question": "メキシカーナチキン果川店によくあるメニューは何ですか？",
            "answer": "メキシカーナチキン果川店ではカンプン料理チキン、ニンニクのアルマーニチキン、みんなのマヨチキン、フライドチキン、ヤンニョムチキン、半々チキン、激辛唐辛子チキン、雪花チーズチキン、チトスチキン、醤油チキンがよく注文されます。"
        },
        {
            "question": "メキシカーナチキン果川店には定休日はありますか？",
            "answer": "メキシカーナチキン果川店には定休日はありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 684
    }
}